攪展覽 將(9/6 - NOW)呈現出黎

有冇手足可以將9/6 至今GE 畫面, 整個相展/影展? 因為攬炒巴GE STAND WITH HK 展到今日就完, 好多外國人/遊客都沒有機會睇, 要KEEP 住文宣, 諗唔諗得過??.

因為好多創意品都已經整左出黎,係差左幾多人睇過實物